覺唔覺而家係消滅中國嘅最好時機?

難得支那一鑊得罪晒全世界，呢個機會堅係千年不遇

借個位唔好意思
{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

覺
當英美疫情舒緩個陣大家就要準備好發夢